(突發) 有蒙面暴徒開始破壞藥房店舖門閘！

有片

【天水圍有市民疑不滿未能購買口罩 拍打腳踢店舖閘門】

一間連鎖店在社交網站指，全線230間分店，今日暫時只能提供每間約20盒口罩，其中在天水圍T Town分店，早上8時已有逾4百人到場排隊，職員其後向排頭20名市民派籌，多名拎不到籌的市民疑不滿安排，多次拍打及踢向店舖閘門，又辱罵店內職員，有人報警求助，多名警員到場了解及維持秩序。

#香港電台
#口罩
#天水圍

大把藍絲廢中廢老
之前唔係好串話後生仔收外國錢搞事咩
而家做乜要比錢外國賺?
做乜要同良心黃店買口罩?
死返去藥房買299一盒啦
再唔係死返去中國買囉
中國好強大架嘛

話我極端又好乜都好
黃店應該只賣比同路人

班藍絲廢中廢老唔識感恩
只會覺得係應份
賣比呢班仆街只會令香港越嚟越衰

趁今次清洗班藍絲廢中廢老
係大自然既天意

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

藍絲暴徒

支持警察嚴正執法， 緝拿破壞社會秩序亂港分子

捉人未呀popo

今日有和你shop ?

班藍屍自己做就唔係暴徒

人地做就係暴徒

藍屍

黑警呢?

引起公眾不安，警察仲唔拖哂入新屋嶺?

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

100% 相似

甲由王每鋪得20盒仲大肆宣傳背後目的
製造全城排隊買口罩畫面，突顯政府不堪
誠哥

agger

暴徒

破壞社會安寧

依班廢老好姐戴咩口罩呀
一定係收咗美國佬錢要佢哋戴口罩

廢老收左錢搞事

呢啲廢老 一定係收左錢搞事 針對誠哥想打擊佢生意

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

廢老 is cancer

同埋呢班仆街唔係好鐘意話:
行得正企得正怕咩喎

咁咪得囉
洗乜去黃店買口罩
死返去藥房買299一盒啦
一係死返去中國啦

不得了，好暴力

廢老收外國錢搞事

向暴力割蓆喎，又唔拉人

廢老唔撚識上網係咁架啦
網購又冇最新通知又冇

死肺物 死咗去就最撚好

岩， 今次真係清洗廢老好時機

如果當日你班藍絲肯同我地一齊企出嚟，就唔會今日發生咁嘅事

睇太多賭聖，學周星馳問機佬借汽水？

成班柒頭

點解警察唔做野，任由暴徒刑事毁壞

又死肥鬼係咪踢門都無力

明明係一個機會叫埋佢地一齊開花

岩 藍屍廢老死撚晒佢啦
支持黃店唔好做啲仆街生意

向暴力說不，支持警甴，炎症執法

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

藍屍暴徒戴藍口罩

藍絲廢老

強烈譴責

強烈譴責蒙面暴徒衝擊藥房 破壞社會安寧
黑警仲唔拉人告公眾地方行為不檢？

現場無人話佢地知, 流傳港共殖民政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

岩 行得正企得正 洗乜戴口罩

無用 佢哋既思想根深蒂固

呢班人頂多只會係牆頭草
扮黃買口罩
過左今次 遲下你出嚟示威遊行
班仆街一樣會覺得係搞事 收左外國錢

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

咪訪問左個藍絲話唔好屌政府
依班人無分析能力
無飯開只會屌餐廳貴然後搶飯食 唔會思考背後原因

廢老禍港

啲uc黑狗去晒邊，冚家產，
廢老暴徒唔見你捉，
等大量中招市民嚟報警啦，冚家產

搵人放上微信微博啦，香港好危險就快暴動

有藍絲唔做做暴徒

廢老1

自己又口罩都唔撚戴

zombies

公安仲唔派便衣狗入去禁低幾件廢老

全城屌政府
誠哥在下一盤很大的棋

前兩日仲話咩應該同心抗疫 我話由得啲廢老死仲俾人屌根本呢啲廢老就應該死撚曬佢收撚皮啦左膠屌你老母

笑左，咪推，手足黎架

認同

呢啲係咪當年工賊會啲老左

報警！有暴徒打爛商店破壞社會安寧！

push

廢老踢下腳都冇力咁

今次仲唔到你班廢老受返
唔會再可憐你哋班仆街

啲staff好慘

藍屍都識和你shop

暴動始祖

人地盡力拎返黎賣，賣晒就屌人唔撚得囉

痴線

咁叻去搵政府拍門嘛 又唔敢講政府不是 走去搵d唔關事既人發洩

推

我係中坑，萬分同意。佢地死哂香港離光復又近一步。好憎佢地屌哂佢地老味！如果要我死佢地先死哂，我唔介意陪葬

仔揾老豆

成堆暴徒

藍絲裝修

見係誠哥咪咁撚惡囉
又唔見佢地圍啲藥房

蜻蜓點水

手足為公義
藍屍為口罩

平時如果係抗爭者
唔好話踢閘
你行近推一推郁到度閘
佢已經捉你刑事毀壞

唔知優品360有無口罩呢，咁樣發洩原來黑警唔會執法，唔係暴動呀

去問民建聯攞吖嘛

但babycondom班c9都係屌緊誠哥區議員

黑警重唔出招，射佢老味

S

抗疫保命
推翻暴政

又話止暴制亂？平行時空？嚴正執法？執屎好過啦

好人好姐，行得正企得正帶咩口罩

一係五毛 一係愛支病人

全部都要全家死絕一個都不能少

Green Object呢

講得好，呢班唔係人

成班廢老藍絲正一賤種
咁鍾意支那快d死返上去住

大發人心，反攻藍絲癈佬👍🏻👍🏻👍🏻句句到肉

死廢老死藍屍 死撚去民賤聯門口拎口罩啦

廢老

屌 cls

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

垃圾人口無理想無忠誠不需理會

黑警又係到選擇性執法
解散左佢啦呃糧狗

班廢老真係好低能 發脾氣踢閘 幾十歲人仲成個小學生咁

係難為左啲店員 但睇住佢地谷撚到爆血管咁款就覺得好爽

好離譜喎

廢中藍絲幾時死

嘩 咁大力

一定係學左大力金剛腿

屌 啱呀清

屌你老母班黑警呢
死撚哂啊

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

你有咩訴求都唔應該拍人門搞破壞呀嘛

如果影響唔到店員安全
呢啲畫面係幾好睇
完全反映政府無力控制局面 市面有幾混亂
踏入無政府狀態

林奠幾時去慰問閘門?

就算佢出埋黎開花
都只會係爆玻璃搬電視走個班
唔好對依班低端人口有任何想像

強烈遣責暴徒使用暴力

問政府攞啦

天水圍，gang gang

好認同
好似今日段片咁
問民賤聯攞lor
返上去問阿爺攞lor

非法集結
綠狗 射左TG未

啲黑社會睇場死撚晒呀？仲唔掹枝警棍出嚟㩒低佢？

SARS:
嚴重急性呼吸系統綜合症由世界衛生組織的意大利醫生卡爾婁·武爾班尼發現。他在越南研究該病毒時受到了感染，其後於2003年3月在泰國不治殉職。研究指出，該病是由嚴重急性呼吸系統綜合症冠狀病毒引起的，傳播途徑包括由已被感染者所咳出的飛沫傳染，而整個傳染過程需要非常親密的接觸。此病平均導致7%至15%的患者死亡。世界衛生組織警告，該病死亡率在未來有可能達到15%。不同年齡段中，24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為55%。

爆發唔緊要，廢老死一半

班廢老真係好肉酸
幾個月前搞美心嗰陣又暴徒前暴徒後
依家

成班都咁撚無恥。。。會唔會藍絲圈子傳李嘉誠囤積居奇。。。

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

現場有警員就手旁觀

之前屌過誠哥係曱甴仲去屈人寺買口罩既就保佑冚家產死全家！

與暴力割蓆

暴徒呀屌 好驚

藍絲廢老係咁冇品架喇 .

警犬查cctv拉人啦

好中

用胡椒噴霧未

就算成功三罷 都要留意執行方式

告佢地暴動啦

打

廢老藍絲返蟈啦
祖國好偉大架 應該一起享有肺炎

最後隻狗好笑喇
就算有1000盒都可以唔賣俾你啦傻閪

防暴入左場未?

暴徒！停手！

喱d應該以武制暴啦

咁叫踢門?未食飯呀? 冇力呀?廢老

口罩都未識戴，買咗都會中招啦

返大陸買啦屌你老母
走去排黃店

警甴冇捉人 day2

第一張好撚似721班恐怖分子拉起地鐵閘
睇手勢 架式懷疑係同一班人

黃店拎口罩出嚟賣真係搵著自己嚟搞
根本只可以賣比黃絲
啲藍絲廢老就由得佢哋自然死亡啦

咪係囉 阿布單嘢睇得出啲藍絲有幾咁仆街on9
連醫護唔應該優先都講得出
呢啲人渣死撚咗對個世界仲有貢獻
學國際美人咁講 不要呼吸了 不要呼吸了 浪費地球資源

正呀，要呢d勇武

有難個時就話要口罩，無事個陣就話人地係破壞社會

有時候真係唔好唔信邪
立蒙面法，結果個個都要戴
話人蒙面係暴徒，結果自己都要做暴徙
個天企喺邊面大家有眼睇
仲諗唔明個Ｄ藍絲等比天收
你死你賤

又話上大灣區嘅？

賤種廢老 屌你老豆

班暴徒收左外國勢力幾多錢搞事?

行得正企得正怕咩病毒

係搞就搞 炒價藥房啦 屌

住得天水圍質素係咁上下

嘩 不安

藍絲暴徒

七二一廢老

831

垃圾曱甴，淨係識用暴力表達

睇完段片後 我有一個想法
報狗等狗到 D狗會幫市民睇下有幾多存貨 再話返市民聽
呢個處理方法係咪任務地方適用

直接報警話有蒙面人破壞商店

死不足惜

希望支那人同埋藍屍廢老快啲死🙏🏻🙏🏻🙏🏻

世界毒瘤

拉人未?

同721個班一樣喎

以後要同廢老講因為佔中同反送中你先有口罩買

支那賤畜
fb唔肯留record
上連登講

昨天你鬧人係曱甴暴徒，今天你自食其果

有無人做文宣呀

好明顯係有外國勢力組織今次行動
蒙面暴徒亦都似曾經到外地受訓

借機搞黃店

一睇就知係成班藍屍！快能D死。

番黎了！六七暴動既前輩番黎了！

暴徒喎，克警仲唔TG

好暴力

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

喂 超過三四個人企埋一齊 開始破壞社會安寧啦喎